澳洲悉尼831街站

喺Circular Quay First Fleek Park
＂

香港手足萬事小心！

完左未？

plz share and sign
相信身處於海外的港人係整件事上同樣面對嚴峻考驗，當我們站在香港人的立場上面對內地留學生及受黨媒薰陶下的海外華人的無理取鬧。甚至處於對立的局面雙方在資訊接收不同等的無奈下，我們更應心連心並堅守著相同價值觀。深受影響的不少香港留學生甚至因為其言論因為追求自由及公義，多次受到小粉紅的起底追擊甚至恐嚇要秋後算帳。當中其資料被發佈在內地的社交媒體並威脅到人生安全，在此籠罩著各種白色恐怖。面對這狀況每一位同路人更加要團結及爭取支持自由民主的政黨派系的支持及幫忙。

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019